Задание 1: 
Дана строка, содержащая скобки трёх видов (круглые, квадратные и фигурные) и любые другие символы. Посчитайте сколько скобок расставлено корректно а сколько нет. Например, в строке ([]{})[] скобки расставлены корректно, а в строке ([]] — нет. В первом случае правильно расставлено 8 скобок. Во втором случае указаны 2 скобки правильно, и 2 не правильно.  

Задание 2: 
Вам необходимо сделать функциональными компонентами следующую задачу:  На странице есть список и кнопка добавления в этот список нового элемента. Каждый элемент списка отображает свой порядковый номер и обратный отсчет в секундах до его автоматического удаления из списка. Каждый добавленный элемент, должен находится в нем случайное количество секунд от 10 до 30. При исчезновении во всем списке пересчитывается порядковый номер.  Пример: Пользователь нажал на кнопку добавить три раза. В списке появилось три элемента. 1. Исчезнет через 13 секунд 2. Исчезнет через 25 секунд 3. Исчезнет через 15 секунд.  По истечению 13 секунд, из списка будет удален 1 элемент. И он станет вот таким: 1. Исчезнет через 12 секунд 2. Исчезнет через 2 секунды
